［IQ題］捉蛇、整車、整電，邊個返工可以偷懶？

蛇王（偷懶）

0/10

-5/10

on9

IQ負數都識答
咁明顯